譚文豪幫義士拖緊時間, be water

譚文豪幫義士拖緊時間, be water
唔好即刻巴士紅van 要安全

佢係度攞緊分咋

做實事 企最前線
有無credit後話
最緊要義士安全

班狗知道譚文豪拖緊時間
硬推防線
小心

咁你攞到乜野？

趁機會走啦，全身而退呀

你出黎拎分囉 下年投你

食撚屎啦P牌仔

做又俾人話攞光環，唔做又話割
咁你教下要點做喇

監警會話過會有人落場睇，啲人去咗邊？

咁係咪以後所有議員都潛晒水先叫啱？

urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

已block

無論佢係咪有私心
佢做緊既都係幫緊大家攞多啲時間
諗下野先出黎啦

班狗推緊防線
岩岩應該夠時間比大部分義士走
應該會搞紅van
小心

你唔係信下化
就算有都匿響班狗入面啦

佢今次的確係表現最好之一

狂推d記者做乜9，都已經無示威者

知道比人拖緊時間
心急捉人去打
殺紅眼既狗, 真係要小心

Feel到黑警忍咗記者同譚文豪好耐

$0.3

班友邊有學識同急才同議員對辯
講唔過就想郁手

根據蘋果直播所有示威者已經散晒

當然自己人查自己人，但係講得出做得到㗎，頭先佢哋有人嗌人踩人都唔理照推，你企多幾個立法會議員有冇用？指揮官唔理你，咁監警會又唔理，記者企到最前都頂唔到好耐

港共講得出做得到?
分唔到你曲定直

咁抵佢攞分啦. 企到最撚前直接面對班狗, 你估咁易架

Blocked User - Pojoman

咁都冇分就天冇眼啦

直又好曲又好P都好啦，記者都頂唔到幾耐，班黑警癲到咁一陣屈埋記者阻差辦公，旺角黑夜要背後出面叫停㗎。

做到野有credit天公地道

翻屋企打飛機啦分化P牌仔

P牌我屌你老母呀

連仔P牌制真係德政

下次你黎攞，我實撐你

樓上青頭就收皮啦
依家的確係幫緊人WO 咁加佢分有咩問題啊?
不如你去一夫當關 我地撐你啦 好不?

你食撚屎啦五毛

唔通睇你咩垃圾p牌仔

呢句真 排除翻一啲做開Cd rom呢排先開ac嘅 基本上P牌就係on9

推

我代表馬來西亞，新加坡，印尼，汶萊，東帝汶，菲律賓，緬甸，泰國，越南，竂國，中國，香港，台灣，日本，韓國，朝鮮，印度，孟加拉，巴基斯坦，不丹，巴林，伊朗，伊拉克，阿富汗，斜利亞，沙地阿拉伯，烏茲別克，土耳其，俄羅斯，波蘭，捷克，羅馬尼亞，保加利亞，哈薩克，阿塞拜彊，德國，法國，英國，荷蘭，比利時，西班牙，葡萄牙，愛爾蘭，北愛爾亞，蘇格蘭，冰島，丹麥，瑞典，瑞士，希臘，芬蘭，克羅地亞，意大利，格魯吉亞，亞美尼亞，匈牙利，法羅群島，塞爾維亞，烏克蘭，斯洛文尼亞，斯洛伐克，奧地利，黑山，立陶宛，馬其頓，白俄羅斯，關島，阿聯酋，馬爾代夫，卡塔爾，也門，咯麥龍，尼日利亞，象牙海岸，馬里，加納，埃及，摩納哥，突尼西亞，紐西蘭，美國，加拿大，巴拿馬，哥斯達黎加，秘魯，智利，玻利維亞，委內瑞拉，墨西哥，巴拉圭，烏拉圭，古巴，海地，厄瓜多爾，巴西，阿根廷人，我爺爺，奶奶，姥爺，媽媽，爸爸，姥姥，外婆，太姥姥，太姥爺，姑奶奶，姑爺，大爺，三伯，大奶奶，三奶奶，姨奶奶，姨爺，舅爺，舅奶奶，姑姥姥，姨姥爺，舅姥爺，舅姥姥，伯伯，二伯，三伯，伯母，叔叔，二叔，三叔，嬸嬸，二嬸，三嬸，姑姑，大姑，二姑，姑父，大姑父，二姑父，三姑父，舅舅，大舅，二舅，小舅，舅媽，大舅媽，二舅媽，小舅媽，姨，大姨，小姨，三姨，姨父，大姨夫，小姨夫，三姨夫，堂兄，堂弟，堂姐，堂妹，表哥，大表哥，二表哥，小表哥，表弟，一二三四五六七八表弟，表姐，表妹，姨哥，姨姐，姨弟，姨妹，嫂子，弟妹，弟弟，表弟妹，姐夫，表姐夫，妹夫，侄子，姪女，外甥，外甥女，大伯子，大伯娘，小叔子，小嬸子，大姑子，小姑子，大舅子，大妗子，小舅子，小妗子，大姨子，小姨子，公公，婆婆，岳父，岳母，劉備，關羽，張飛，趙雲，馬超，諸葛亮，黃忠，魏延，龐統，關平，周倉，廖化，劉封，糜芳，傅士仁，王平，張翼，馬謖，孫乾，孟獲，劉禪，姜維，蔣琬，馬岱，夏侯霸，嚴顏，徐庶，糜夫人，關興，張苞，馬良，伊籍，諸葛瞻，諸葛尚，傅儉，沙摩柯，曹操，曹丕，曹植，曹真，曹昂，曹安民，曹髦，曹芳，夏侯淵，徐晃，張遼，許褚，典韋，夏侯惇，張頜，司馬懿，司馬昭，司馬師，司馬炎，龐德，荀賎，郭嘉，李典，樂進，曹洪，鄧艾，鐘會，曹仁，荀攸，程立，李恢，楊修，郭淮，文聘，焦觸，於禁，孫權，孫策，孫堅，黃蓋，甘寧，周瑜，程普，韓當，太史慈，周泰，呂蒙，陸遜，朱然，潘璋，馬忠，陳武，董襲，張昭，濰翻，魯肅，丁奉，凌統，孫尚香，董卓，呂布，貂蟬，高順，陳宮，宋憲，魏續，李儒，袁紹，袁尚，袁術，袁熙，顏良文醜，高覽，田豐，審配，劉表，劉琦，蔡瑁，張允，霍駿，黃祖，呂公，馬騰，韓遂，馬鐵，何進，張角，張梁，張寶，管亥，漢獻帝，華佗，董承，劉璋，張魯，楊松，張松，吳懿，張繡，賈詡，張任，楊柏，陸抗，王允，佐菲奧特曼、初代奧特曼、賽文奧特曼、傑克奧特曼、艾斯奧特曼、泰羅奧特曼、雷歐奧特曼、愛迪奧特曼、阿斯特拉奧特曼、尤迪安奧特曼、博伊奧特曼、喬尼亞斯奧特曼、史考特奧特曼、察克奧特曼、貝斯奧特曼、葛雷奧特曼、帕瓦特奧特曼、哉阿斯奧特曼、迪迦奧特曼、戴拿奧特曼、蓋亞奧特曼、阿古茹奧特曼、高斯奧特曼、傑斯提斯奧特曼、雷傑多奧特曼、奈克斯特奧特曼、奈克瑟斯奧特曼、諾亞奧特曼、雷歐斯奧特曼、賽文21奧特曼、麥克斯奧特曼、傑諾奧特曼、夢比優斯奧特曼、希卡利奧特曼、賽文X奧特曼、賽羅奧特曼、銀河奧特曼、奧特之父、奧特之母、奧特之王、以及夏德奧特曼、邪惡迪迦奧特曼、卡蜜拉奧特曼、希特拉奧特曼、達拉姆奧特曼、卡歐斯奧特曼、卡歐斯奧特曼克萊美第、黑暗浮士德、黑暗梅菲斯特、黑暗梅菲斯特Ⅱ、丘比特奧特曼、黑暗扎基、貝利亞奧特曼，宋江，盧俊義，吳用，公孫勝，關勝，林衝，秦明，呼延灼，花榮，柴進，李應，朱仝，魯智深，武松，董平，張清，楊志，徐寧，索超，戴宗，劉唐，李逵，史進，穆弘，雷橫，李俊，阮小二，張橫，阮小五， 張順，阮小七，楊雄，石秀，解珍， 解寶，燕青，朱武，黃信，孫立，宣贊，郝思文，韓滔，彭玘，單廷珪，魏定國，蕭讓，裴宣，歐鵬，鄧飛， 燕順，楊林，凌振，蔣敬，呂方，郭 盛，安道全，皇甫端，王英，扈三娘，鮑旭，樊瑞，孔明，孔亮，項充，李袞，金大堅，馬麟，童威，童猛，孟康，侯健，陳達，楊春，鄭天壽，陶宗旺，宋清，樂和，龔旺，丁得孫，穆春，曹正，宋萬，杜遷，薛永，施恩，周通，李忠，杜興，湯隆，鄒淵，鄒潤，朱富，朱貴，蔡福，蔡慶，李立，李雲，焦挺，石勇，孫新，顧大嫂，張青，孫二娘， 王定六，郁保四，白勝，時遷，段景柱，蒼井空，川濱奈美，堤莎也加，町田梨乃，二階堂仁美，飯島愛，飯田夏帆，飯冢友子，岡田麗奈，高木萌美，高田禮子，高原流美，宮本真美，宮島司，古都光，光月夜也，河村亞季子，河井梨緒，黑崎扇菜，紅月流奈，華歌戀，吉川萌，及川奈央，吉川真奈美，吉崎紗南，吉野莎莉，今井明日香，今木翔子，金澤藍子，進藤玲菜，井上可奈，久保美希，酒井未，鮎川亞美，片瀨亞紀，平山朝香，前原優樹，前原佑子，淺見伽椰，淺井理，青木琳，青木玲，青野詩織，青羽未來，青沼知朝，秋本玲子，秋菜裡子，秋元優奈，如月可憐，若林樹里，若月樹里，森下理音，紗月結花，杉浦清香，杉山亞來，松本麻里奈，白石曈，朝岡實嶺，三浦愛佳，吉野紗莉，鈴木麻奈美，大浦安娜，安倍夏樹，及川奈央，松島楓，酒井千奈美，美竹涼子，中谷美結，瀧澤蘿拉，小澤瑪利亞，波多野結衣，來給你一句屌你老母。。。。。

你地黑警扣曬分 點睇

大家BE WATER

巴打可能擔心議員出嚟食人血饅頭
但佢真係救到義士，怕咩加分比佢
如果佢行到咁前香港人都唔識欣賞咁係香港人唔值得擁有呢啲議員

示威者走到大部分係靠啲議員同記者拖時間
所以佢地開始喺度清算緊啲記者....
甚至議員佢地都唔理開始想硬推

我地要諗方法處理
啲狗一衝動就殺紅眼咁推，記者議員都唔撚理

無得處理
be water, 前後排人要夠多
後繼文宣加大各方壓力

刷你老母個西啊

#2Pojoman

• 30m

完全封鎖

個標題 根本靠害

仲要咁多正評